第11版張大頭相係咪應該考慮移除?

［血腥慎入］［鬼国系列］為漏水爭執 男子攞菜刀亂刀劈死女鄰居

極不安

話時話, 係咪應該學twitter咁
sensitive相唔係自動load, 想睇要主動click 多吓??

有咩問題？

嘩屌你咩

幾多歲 咁都不安

連登多絲打同小朋友，將就下